有無人覺得國泰D機好臭好撚大陣尿壓味

搭飛機多數揀CX, 一上機基本上就聞到飛機果陣廁所味，有無人做CX可以講下d尿壓味係點黎

因航飛雞飛鴨係咪平均年齡都比較老？
可能有尿滲問題呢

起底
上一頁

分化國泰？

屌你關鳩咩

我比錢搭國泰都分化？屌你班兒登仔short上腦

多支那人撘囉因爲

你問題多D
CX機100%無問題

係，我隔離就坐左一家三口蝗

痴撚線 而家真係批鬥咁撚樣 淨係准講你地鐘意聽嘅野

突然多左好多post 屌國泰，大家知乜事

啲P牌仔真係唔識架喎

你班兒登仔真係好撚小器講下國泰都話三毛五毛
屌你地而家圍爐打飛機打撚飽佢

又係偽進仔

你當香港人傻定你好叻？

是撚旦喇

咁早開工呀？

起底 負評 上一頁

推

樓主好明顯三毛

又完全封鎖一件

起底，負評，上一頁
另，請善用不推文回覆功能

咁早開工？用得”你地”班兒登仔 咁既口吻講野
大家都咩事 負評上一頁

低質分化